財經 20201015 星期四 蘋果日報

財經 20201015 星期四 蘋果日報

太古城首賣車位 指引價300萬
第一批逾30個 招標發售

跑馬地盤844萬入場 推先住後付

習總強調深圳谷創新 科技股惹炒作
ATM齊破頂 騰訊睇$600

陳德霖夥眾安成立科企受質疑

恒大遭凍結億元資產
壞消息不絕 傳山東高速拒債轉股

===============

9小時前
太古城首賣車位 指引價300萬 第一批逾30個 招標發售

■今次出售的車位分佈海景花園的青松閣（第33座）、翠榕閣（第34座）及綠楊閣（第35座）。
9小時前
住戶關注是否有租務自主權

■Eight Kwai Fong 9樓A室一房戶示範單位。
9小時前
跑馬地盤844萬入場 推先住後付

■綜合今年首九個月樓市三項辣稅，共錄89.735億元。
9小時前
上月三辣稅收逾20億 勁升66%

■栗戰書女婿蔡華波（圖）最新市傳沽出大坑上林一高層戶，賬面蝕約90萬元離場。
9小時前
栗戰書女婿蝕90萬沽上林

■陳秉志持有的中環中心25樓全層，目前以意向價7.74億元放售。
9小時前
磁帶大王9.8億賣中環中心

■騰訊在習近平發表講話後走勢更搶眼，以貼近歷史高位收市。
9小時前
習總強調深圳谷創新 科技股惹炒作 ATM齊破頂 騰訊睇$600

■周一截止招股的卓越商企擬以招股價上限10.68元定價。
9小時前
捷心隆暗盤價飆升1.7倍

■陳德霖成立金融科技公司圓幣錢包，並任董事會主席。
9小時前
陳德霖夥眾安成立科企受質疑

■有中介業者指內地對賭場管制「加辣」，或促使業界改用保守策略做生意。
9小時前
中央禁招攬博彩 濠賭股挫

■蘋果昨曾升逾1%至122.68美元，年初至今累升逾六成。
9小時前
蘋果股價揚 美股早段造好

■西太洋銀行決定將國際業務整合為新加坡、倫敦和紐約三個分行。
9小時前
澳洲第二大銀行退出中港業務

■恒大主席許家印
9小時前
恒大遭凍結億元資產 壞消息不絕 傳山東高速拒債轉股

■美心過去一年多是非不絕。資料圖片
9小時前
伍偉民獲委美心母企董事 兩房勢力均等

■人行公佈內地9月底新增貸款為1.9萬億人民幣。資料圖片
9小時前
內地上月新增貸款勝預期

■有指華為計劃出售旗下手機部份業務，試圖避過美國制裁。資料圖片
9小時前
傳華為250億售榮耀手機

■萬通保險總裁鄭慶藩已離任。資料圖片
9小時前
萬通四「開國功臣」離任

■渣打預期未來數月銀行於派息及回購股份上將會有更高靈活性。
9小時前
渣打：派息靈活性趨增

■詹劍崙
9小時前
詹劍崙助康宏小股東申訴

■首三季中資海外併購總額僅227億美元。
9小時前
中資海外併購額大跌21%

■高等法院下發判決書拒絕聯合集團私有化聯合地產。
9小時前
聯合集團私有失敗研上訴

■3香港料5G網絡覆蓋度至今個月底達99%。
9小時前
3香港：新iPhone助上客

■筆者相信南下資金或將會取代國際資金，成為投資港股的主要力量。資料圖片
9小時前
【選秀之道】三種資金流左右港股 - 鍾秀霞

■再生能源相關股不時發熱，而華電國際電力是傳統煤電股，但亦具再生能源風電概念。資料圖片
9小時前
【何車500】華電具風電概念 - 何車

■大圍新盤柏傲莊參觀示範單位人數及入票者踴躍，是剛需的另一證明。資料圖片
9小時前
【股息先機】港樓疫市企穩三原因 - 小子

■大市上升趨勢仍未確認，未算是搏命時候，卻是最考驗炒家防守能力之時。資料圖片
9小時前
【八十後投機客】大市欠東風未宜搏命 - 灝昇

■雷蛇主席陳民亮。資料圖片
9小時前
【焯焯有餘】雷蛇多搞作續升 - 關焯照

■阜博是唯一與YouTube、facebook、Instagram及SoundCloud合作並符合要求的獨立版權管理供應商。
9小時前
【魚樂無窮】盈喜靚圖打孖上 - 唐牛

■舖市由頂直插，條下降軌到現在仍未見底，不少舖位都一直丟空。資料圖片
9小時前
【信里一城】吉舖不如免租助手足 - 小師兄

■林鄭押後施政報告，相信加料內容會包括在內地開設票站。資料圖片
9小時前
【達觀心戰】境外票站如政治蜂巢 - 何安達

■阿里健康身為科技指數的第五大成份股，若下月染藍，應不算是爆大冷。
9小時前
【冰說聰明】阿里健康有機會染藍 - 青冰

■若疫情持續惡化，歐元保守估計將下試1.16算。資料圖片
9小時前
【滙海探戈】疫情惡化 歐元不樂觀 - 奇兵

================

最Hit

10小時前
趙小新學年再爆逃亡潮 逾三分二老師離職 校務處僅餘2人留任

2小時前
香港自治法｜美國國務院報告點名林鄭月娥等10人損自治 今次盧偉聰無份

10小時前
美心伍氏家族公司委第5董事 伍偉國弟升任 與伍淑清一房勢均力敵

10小時前
狗仔出更丨68歲「粉紅控」狄波拉嬌艷出巡 老公愛錫20年如一日

美軍驅逐艦貝瑞號。（資料照片）
2小時前
美導彈驅逐艦「自由航行」過台海 法新社：激怒北京

11小時前
曾華倩九龍城巧遇發哥 感恩36年前合演《新紮師兄》續集

青衣仁濟醫院趙曾學韞小學校長林美霞涉高壓治校迫走教師。（學校網頁圖片）
10小時前
趙小校長一再推翻選書結果 另製簡報叫老師「諗清楚」

電視截圖
9小時前
林鄭乞師 - 左丁山

==============